一人一個戴眼鏡嘅壞處

食親麵都要除眼鏡

好後悔冇保護好對眼

樣衰

戴口罩呼吸,眼鏡濛曬
除口罩,口罩繩卡住框

個死人框一直都高低不平

2021戴眼鏡仲係問題？

有時帶住耳機仲麻煩

戴開OK鏡

屌女會跌 冇得睇清楚佢個靚樣

篤波...

隱藏我既靚仔樣

試過因為個眼鏡框高低不平懷疑自己係高低耳

近視顯眼細 full mask又冇得睇野

有冇諗過其實係因為...

戴開眼鏡嘅 除咗仲樣衰

冇壞處 因為可以戴con

屌女都有碼

成日搵副眼鏡係邊

打交好蝕底

做運動好撚唔方便 啲汗滴晒落鏡片

李小龍

用多筆錢去眼鏡度
夏天一出冷氣地方變坤哥